# Korean translations for karere.
# Copyright (C) 2025 Thiago Fernandes
# This file is distributed under the same license as the karere package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: karere 0.6.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/tobagin/karere-vala/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-25 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-25 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Assistant <assistant@anthropic.com>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/ui/window.blp:15 src/notification-manager.vala
msgid "Karere"
msgstr "Karere"

#: data/ui/window.blp:16
msgid "GTK4 WhatsApp Web"
msgstr "GTK4 WhatsApp Web"

#: data/ui/window.blp:23 src/window.vala
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"

#: data/ui/window.blp:43
msgid "_Preferences"
msgstr "환경 설정(_P)"

#: data/ui/window.blp:51
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키(_K)"

#: data/ui/window.blp:57
msgid "_About Karere"
msgstr "Karere 정보(_A)"

#: data/ui/window.blp:64
msgid "_Quit"
msgstr "종료(_Q)"

#: data/ui/preferences.blp:5
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

#: data/ui/preferences.blp:9
msgid "General"
msgstr "일반"

#: data/ui/preferences.blp:13
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: data/ui/preferences.blp:16
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: data/ui/preferences.blp:17
msgid "Choose the application theme"
msgstr "애플리케이션 테마 선택"

#: data/ui/preferences.blp:20
msgid "System Preference"
msgstr "시스템 설정"

#: data/ui/preferences.blp:21
msgid "Light"
msgstr "밝음"

#: data/ui/preferences.blp:22
msgid "Dark"
msgstr "어둠"

#: data/ui/preferences.blp:29
msgid "Spell Checking"
msgstr "맞춤법 검사"

#: data/ui/preferences.blp:32
msgid "Enable Spell Checking"
msgstr "맞춤법 검사 사용"

#: data/ui/preferences.blp:33
msgid "Check spelling while typing messages"
msgstr "메시지 입력 중 맞춤법 검사"

#: data/ui/preferences.blp:37
msgid "Auto-detect Language"
msgstr "언어 자동 감지"

#: data/ui/preferences.blp:38
msgid "Automatically detect system language for spell checking"
msgstr "맞춤법 검사를 위해 시스템 언어 자동 감지"

#: data/ui/preferences.blp:43
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: data/ui/preferences.blp:46
msgid "Spell Check Languages"
msgstr "맞춤법 검사 언어"

#: data/ui/preferences.blp:47
msgid "Configure enabled languages for spell checking"
msgstr "맞춤법 검사에 사용할 언어 구성"

#: data/ui/preferences.blp:50
msgid "Current Languages"
msgstr "현재 언어"

#: data/ui/preferences.blp:51
msgid "Languages currently enabled for spell checking"
msgstr "현재 맞춤법 검사에 사용 중인 언어"

#: data/ui/preferences.blp:55
msgid "Auto-detected"
msgstr "자동 감지됨"

#: data/ui/preferences.blp:62 src/preferences.vala
msgid "Add Language"
msgstr "언어 추가"

#: data/ui/preferences.blp:63
msgid "Add a new language for spell checking"
msgstr "맞춤법 검사를 위한 새 언어 추가"

#: data/ui/preferences.blp:68
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: data/ui/preferences.blp:76 src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Developer Tools"
msgstr "개발자 도구"

#: data/ui/preferences.blp:79
msgid "Enable Developer Tools"
msgstr "개발자 도구 사용"

#: data/ui/preferences.blp:80
msgid "Enable access to web developer tools for debugging"
msgstr "디버깅을 위한 웹 개발자 도구 접근 허용"

#: data/ui/preferences.blp:84
msgid "Open Developer Tools"
msgstr "개발자 도구 열기"

#: data/ui/preferences.blp:85
msgid "Open the web inspector to debug WhatsApp Web"
msgstr "WhatsApp Web 디버깅을 위한 웹 검사기 열기"

#: data/ui/preferences.blp:90
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: data/ui/preferences.blp:99
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#: data/ui/preferences.blp:103
msgid "Keyboard Navigation"
msgstr "키보드 탐색"

#: data/ui/preferences.blp:106
msgid "Enable Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키 사용"

#: data/ui/preferences.blp:107
msgid "Enable application-wide keyboard shortcuts"
msgstr "애플리케이션 전체 키보드 단축키 사용"

#: data/ui/preferences.blp:111
msgid "Focus Indicators"
msgstr "포커스 표시기"

#: data/ui/preferences.blp:112
msgid "Show visual focus indicators for keyboard navigation"
msgstr "키보드 탐색을 위한 시각적 포커스 표시기 표시"

#: data/ui/preferences.blp:116
msgid "View Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키 보기"

#: data/ui/preferences.blp:117
msgid "Display all available keyboard shortcuts"
msgstr "사용 가능한 모든 키보드 단축키 표시"

#: data/ui/preferences.blp:122
msgid "View"
msgstr "보기"

#: data/ui/preferences.blp:129
msgid "Visual Accessibility"
msgstr "시각적 접근성"

#: data/ui/preferences.blp:132
msgid "High Contrast Mode"
msgstr "고대비 모드"

#: data/ui/preferences.blp:133
msgid "Use high contrast colors for better visibility"
msgstr "더 나은 가시성을 위한 고대비 색상 사용"

#: data/ui/preferences.blp:137
msgid "Reduce Motion"
msgstr "모션 감소"

#: data/ui/preferences.blp:138
msgid "Reduce animations and transitions"
msgstr "애니메이션과 전환 효과 감소"

#: data/ui/preferences.blp:142
msgid "Interface Zoom Level"
msgstr "인터페이스 확대 수준"

#: data/ui/preferences.blp:143
msgid "Zoom level for the entire application interface"
msgstr "전체 애플리케이션 인터페이스 확대 수준"

#: data/ui/preferences.blp:156
msgid "Screen Reader Support"
msgstr "스크린 리더 지원"

#: data/ui/preferences.blp:159
msgid "Screen Reader Optimizations"
msgstr "스크린 리더 최적화"

#: data/ui/preferences.blp:160
msgid "Optimize interface for screen reader usage"
msgstr "스크린 리더 사용을 위한 인터페이스 최적화"

#: data/ui/preferences.blp:164
msgid "Screen Reader Status"
msgstr "스크린 리더 상태"

#: data/ui/preferences.blp:165
msgid "Current accessibility technology detected"
msgstr "현재 감지된 접근성 기술"

#: data/ui/preferences.blp:169
msgid "Not detected"
msgstr "감지되지 않음"

#: data/ui/preferences.blp:177
msgid "Accessibility Shortcuts"
msgstr "접근성 단축키"

#: data/ui/preferences.blp:180
msgid "Enable zoom and contrast keyboard shortcuts"
msgstr "확대 및 대비 키보드 단축키 사용"

#: data/ui/preferences.blp:184
msgid "Developer Shortcuts"
msgstr "개발자 단축키"

#: data/ui/preferences.blp:185
msgid "Enable developer tool keyboard shortcuts"
msgstr "개발자 도구 키보드 단축키 사용"

#: data/ui/preferences.blp:189
msgid "Notification Shortcuts"
msgstr "알림 단축키"

#: data/ui/preferences.blp:190
msgid "Enable notification management shortcuts"
msgstr "알림 관리 단축키 사용"

#: data/ui/preferences.blp:196
msgid "WebView Accessibility"
msgstr "WebView 접근성"

#: data/ui/preferences.blp:199
msgid "WebView Zoom Level"
msgstr "WebView 확대 수준"

#: data/ui/preferences.blp:200
msgid "Zoom level for WhatsApp Web content"
msgstr "WhatsApp Web 콘텐츠 확대 수준"

#: data/ui/preferences.blp:212
msgid "Zoom Step Size"
msgstr "확대 단계 크기"

#: data/ui/preferences.blp:213
msgid "Amount to change zoom with each step"
msgstr "각 단계마다 변경할 확대 량"

#: data/ui/preferences.blp:228
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: data/ui/preferences.blp:235
msgid "Message Notifications"
msgstr "메시지 알림"

#: data/ui/preferences.blp:236
msgid "Show desktop notifications for new messages"
msgstr "새 메시지에 대한 데스크톱 알림 표시"

#: data/ui/preferences.blp:240
msgid "Background Notifications"
msgstr "백그라운드 알림"

#: data/ui/preferences.blp:241
msgid "When to show notifications in background"
msgstr "백그라운드에서 알림을 표시할 조건"

#: data/ui/preferences.blp:244
msgid "Always"
msgstr "항상"

#: data/ui/preferences.blp:245
msgid "First time only"
msgstr "처음만"

#: data/ui/preferences.blp:246
msgid "Never"
msgstr "절대 안 함"

#: data/ui/preferences.blp:252
msgid "System Notifications"
msgstr "시스템 알림"

#: data/ui/preferences.blp:253
msgid "Use system notification settings"
msgstr "시스템 알림 설정 사용"

#: data/ui/preferences.blp:257
msgid "Notification Sounds"
msgstr "알림 소리"

#: data/ui/preferences.blp:258
msgid "Play sounds for notifications"
msgstr "알림에 소리 재생"

#: data/ui/preferences.blp:263
msgid "Message Preview"
msgstr "메시지 미리보기"

#: data/ui/preferences.blp:266
msgid "Show Message Preview"
msgstr "메시지 미리보기 표시"

#: data/ui/preferences.blp:267
msgid "Display message content in notifications"
msgstr "알림에 메시지 내용 표시"

#: data/ui/preferences.blp:271
msgid "Preview Length"
msgstr "미리보기 길이"

#: data/ui/preferences.blp:272
msgid "Maximum number of characters to show in preview"
msgstr "미리보기에 표시할 최대 문자 수"

#: data/ui/preferences.blp:284
msgid "Background"
msgstr "백그라운드"

#: data/ui/preferences.blp:287
msgid "Check Frequency"
msgstr "확인 빈도"

#: data/ui/preferences.blp:288
msgid "Minutes between background notification checks"
msgstr "백그라운드 알림 확인 간격(분)"

#: data/ui/preferences.blp:302
msgid "Do Not Disturb"
msgstr "방해 금지"

#: data/ui/preferences.blp:306
msgid "Do Not Disturb Mode"
msgstr "방해 금지 모드"

#: data/ui/preferences.blp:309
msgid "Enable Do Not Disturb"
msgstr "방해 금지 사용"

#: data/ui/preferences.blp:310
msgid "Temporarily disable all notifications"
msgstr "모든 알림을 일시적으로 비활성화"

#: data/ui/preferences.blp:315
msgid "Allow background notifications during Do Not Disturb"
msgstr "방해 금지 중에도 백그라운드 알림 허용"

#: data/ui/preferences.blp:320
msgid "Scheduled Do Not Disturb"
msgstr "예약된 방해 금지"

#: data/ui/preferences.blp:324
msgid "Automatically enable Do Not Disturb at specific times"
msgstr "특정 시간에 방해 금지 자동 활성화"

#: data/ui/preferences.blp:328
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: data/ui/preferences.blp:329
msgid "Time when Do Not Disturb begins"
msgstr "방해 금지가 시작되는 시간"

#: data/ui/preferences.blp:333
msgid "22:00"
msgstr "22:00"

#: data/ui/preferences.blp:340
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: data/ui/preferences.blp:341
msgid "Time when Do Not Disturb ends"
msgstr "방해 금지가 끝나는 시간"

#: data/ui/preferences.blp:345
msgid "08:00"
msgstr "08:00"

#: data/ui/preferences.blp:356
msgid "Crash Reporting"
msgstr "충돌 보고"

#: data/ui/preferences.blp:363
msgid "Enable Crash Reporter"
msgstr "충돌 보고기 사용"

#: data/ui/preferences.blp:364
msgid "Help improve Karere by automatically reporting crashes"
msgstr "충돌을 자동으로 보고하여 Karere 개선에 도움"

#: data/ui/preferences.blp:368
msgid "Include System Information"
msgstr "시스템 정보 포함"

#: data/ui/preferences.blp:369
msgid "Include system details in crash reports"
msgstr "충돌 보고서에 시스템 세부 정보 포함"

#: data/ui/preferences.blp:373
msgid "Include Application Logs"
msgstr "애플리케이션 로그 포함"

#: data/ui/preferences.blp:374
msgid "Include application logs in crash reports for better debugging"
msgstr "더 나은 디버깅을 위해 충돌 보고서에 애플리케이션 로그 포함"

#: data/ui/preferences.blp:379
msgid "Crash Statistics"
msgstr "충돌 통계"

#: data/ui/preferences.blp:382
msgid "Crash Reports Generated"
msgstr "생성된 충돌 보고서"

#: data/ui/preferences.blp:383
msgid "Total number of crash reports sent"
msgstr "전송된 충돌 보고서 총 갯수"

#: data/ui/preferences.blp:393
msgid "Clear Statistics"
msgstr "통계 지우기"

#: data/ui/preferences.blp:394
msgid "Reset crash report counter"
msgstr "충돌 보고서 카운터 재설정"

#: data/ui/preferences.blp:398
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: data/ui/preferences.blp:407
msgid "Logging"
msgstr "로깅"

#: data/ui/preferences.blp:411
msgid "Log Levels"
msgstr "로그 수준"

#: data/ui/preferences.blp:414
msgid "Log Level"
msgstr "로그 수준"

#: data/ui/preferences.blp:415
msgid "Set the minimum log level to display"
msgstr "표시할 최소 로그 수준 설정"

#: data/ui/preferences.blp:418
msgid "Critical"
msgstr "중요"

#: data/ui/preferences.blp:419
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: data/ui/preferences.blp:420
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: data/ui/preferences.blp:421
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: data/ui/preferences.blp:422
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: data/ui/preferences.blp:428
msgid "Console Logging"
msgstr "콘솔 로깅"

#: data/ui/preferences.blp:429
msgid "Output logs to console/terminal"
msgstr "콘솔/터미널에 로그 출력"

#: data/ui/preferences.blp:433
msgid "File Logging"
msgstr "파일 로깅"

#: data/ui/preferences.blp:434
msgid "Save logs to file for debugging"
msgstr "디버깅을 위해 로그를 파일에 저장"

#: data/ui/preferences.blp:439
msgid "Log File Management"
msgstr "로그 파일 관리"

#: data/ui/preferences.blp:442
msgid "Log File Location"
msgstr "로그 파일 위치"

#: data/ui/preferences.blp:443
msgid "Where log files are stored"
msgstr "로그 파일이 저장되는 위치"

#: data/ui/preferences.blp:447
msgid "Open Folder"
msgstr "폴더 열기"

#: data/ui/preferences.blp:453
msgid "Maximum Log File Size"
msgstr "최대 로그 파일 크기"

#: data/ui/preferences.blp:454
msgid "Maximum size of individual log files (MB)"
msgstr "개별 로그 파일의 최대 크기 (MB)"

#: data/ui/preferences.blp:465
msgid "Log File Retention"
msgstr "로그 파일 보존"

#: data/ui/preferences.blp:466
msgid "Number of old log files to keep"
msgstr "보존할 이전 로그 파일 수"

#: data/ui/preferences.blp:478
msgid "Log Management"
msgstr "로그 관리"

#: data/ui/preferences.blp:481
msgid "View Current Log"
msgstr "현재 로그 보기"

#: data/ui/preferences.blp:482
msgid "Open current log file in text editor"
msgstr "텍스트 편집기에서 현재 로그 파일 열기"

#: data/ui/preferences.blp:486
msgid "View Log"
msgstr "로그 보기"

#: data/ui/preferences.blp:492
msgid "Clear All Logs"
msgstr "모든 로그 지우기"

#: data/ui/preferences.blp:493
msgid "Delete all existing log files"
msgstr "기존 로그 파일 모두 삭제"

#: data/ui/preferences.blp:497
msgid "Clear Logs"
msgstr "로그 지우기"

# Desktop file strings
#: data/io.github.tobagin.karere.desktop.in:4
msgid "WhatsApp Client"
msgstr "WhatsApp 클라이언트"

#: data/io.github.tobagin.karere.desktop.in:5
msgid "Native WhatsApp Web client for Linux desktop"
msgstr "Linux 데스크톱용 네이티브 WhatsApp Web 클라이언트"

#: data/io.github.tobagin.karere.desktop.in:10
msgid "whatsapp;chat;messaging;web;communication;"
msgstr "whatsapp;채팅;메시징;웹;커뮤니케이션;"

# Application source strings
#: src/application.vala
msgid "Karere %s\n"
msgstr "Karere %s\n"

#: src/application.vala
msgid "Usage: karere [OPTIONS]\n"
msgstr "사용법: karere [옵션]\n"

#: src/application.vala
msgid "  --version    Show version information\n"
msgstr "  --version    버전 정보 표시\n"

#: src/application.vala
msgid "  --help       Show this help message\n"
msgstr "  --help       이 도움말 메시지 표시\n"

#: src/application.vala
msgid "Thiago Fernandes"
msgstr "Thiago Fernandes"

#: src/application.vala
msgid "© 2025 Thiago Fernandes"
msgstr "© 2025 Thiago Fernandes"

#: src/application.vala
msgid ""
"A modern, native GTK4/LibAdwaita wrapper for WhatsApp Web that provides "
"seamless desktop integration with comprehensive logging and crash reporting "
"capabilities."
msgstr ""
"WhatsApp Web용 현대적이고 네이티브한 GTK4/LibAdwaita 래퍼로, 포괄적인 로깅과 "
"충돌 보고 기능을 통해 원활한 데스크톱 통합을 제공합니다."

#: src/application.vala
msgid "Credits"
msgstr "크레딧"

#: src/application.vala
msgid "Special Thanks"
msgstr "특별한 감사"

#: src/preferences.vala
msgid "Enter a language code (e.g., en_US, fr_FR, de_DE):"
msgstr "언어 코드를 입력하세요 (예: ko_KR, en_US, fr_FR):"

#: src/preferences.vala
msgid "en_US"
msgstr "ko_KR"

#: src/preferences.vala
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/preferences.vala
msgid "Language '%s' is already added"
msgstr "'%s' 언어가 이미 추가되었습니다"

#: src/preferences.vala
msgid "Language '%s' added successfully"
msgstr "'%s' 언어가 성공적으로 추가되었습니다"

#: src/preferences.vala
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: src/preferences.vala
msgid "Auto: %s"
msgstr "자동: %s"

#: src/preferences.vala
msgid "Auto: en_US"
msgstr "자동: ko_KR"

#: src/preferences.vala
msgid "Detected"
msgstr "감지됨"

#: src/main.vala
msgid "Show version information"
msgstr "버전 정보 표시"

#: src/main.vala
msgid "Show help information"
msgstr "도움말 정보 표시"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Zoomed in"
msgstr "확대됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Zoomed out"
msgstr "축소됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Zoom reset to default"
msgstr "확대를 기본값으로 재설정"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "High contrast disabled"
msgstr "고대비 비활성화됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "High contrast enabled"
msgstr "고대비 활성화됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Focus indicators disabled"
msgstr "포커스 표시기 비활성화됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Focus indicators enabled"
msgstr "포커스 표시기 활성화됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Notifications disabled"
msgstr "알림 비활성화됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Notifications enabled"
msgstr "알림 활성화됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Do Not Disturb disabled"
msgstr "방해 금지 비활성화됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Do Not Disturb enabled"
msgstr "방해 금지 활성화됨"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Force reloading WhatsApp Web..."
msgstr "WhatsApp Web 강제 재로드 중..."

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Reloading WhatsApp Web..."
msgstr "WhatsApp Web 재로드 중..."

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Use WhatsApp Web's search feature (🔍)"
msgstr "WhatsApp Web의 검색 기능 사용 (🔍)"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Opening chat search..."
msgstr "채팅 검색 열기 중..."

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Opening new chat..."
msgstr "새 채팅 열기 중..."

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Archiving current chat..."
msgstr "현재 채팅 보관 중..."

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Opening profile..."
msgstr "프로필 열기 중..."

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Window"
msgstr "창"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Minimize"
msgstr "최소화"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Reset Zoom"
msgstr "확대 재설정"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Toggle High Contrast"
msgstr "고대비 전환"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Reload"
msgstr "재로드"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Force Reload"
msgstr "강제 재로드"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "WhatsApp Web"
msgstr "WhatsApp Web"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Find in Chat"
msgstr "채팅에서 찾기"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Search Chats"
msgstr "채팅 검색"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "New Chat"
msgstr "새 채팅"

#: src/keyboard-shortcuts.vala
msgid "Archive Chat"
msgstr "채팅 보관"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Show this help"
msgstr "이 도움말 표시"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Quit application"
msgstr "애플리케이션 종료"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Minimize window"
msgstr "창 최소화"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Fullscreen (alternative)"
msgstr "전체 화면 (대체)"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Find in chat"
msgstr "채팅에서 찾기"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Search chats"
msgstr "채팅 검색"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "New chat"
msgstr "새 채팅"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Archive current chat"
msgstr "현재 채팅 보관"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Open profile"
msgstr "프로필 열기"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Reload WhatsApp Web"
msgstr "WhatsApp Web 재로드"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Zoom in"
msgstr "확대"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Zoom in (keypad)"
msgstr "확대 (키패드)"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Zoom out (keypad)"
msgstr "축소 (키패드)"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Reset zoom"
msgstr "확대 재설정"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Reset zoom (keypad)"
msgstr "확대 재설정 (키패드)"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Toggle high contrast"
msgstr "고대비 전환"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Toggle focus indicators"
msgstr "포커스 표시기 전환"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Developer tools"
msgstr "개발자 도구"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Developer tools (alternative)"
msgstr "개발자 도구 (대체)"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Reload page"
msgstr "페이지 재로드"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Reload page (alternative)"
msgstr "페이지 재로드 (대체)"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Force reload (bypass cache)"
msgstr "강제 재로드 (캐시 바이패스)"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Force reload (alternative)"
msgstr "강제 재로드 (대체)"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Toggle notifications"
msgstr "알림 전환"

#: src/shortcuts-window.vala
msgid "Toggle Do Not Disturb"
msgstr "방해 금지 전환"

#: src/notification-manager.vala
msgid "New message"
msgstr "새 메시지"

#: src/notification-manager.vala
msgid "Karere is running in the background. Notifications are active."
msgstr "Karere가 백그라운드에서 실행 중입니다. 알림이 활성되었습니다."

#: src/notification-manager.vala
msgid ""
"Karere is now running in the background. You'll receive notifications for "
"new messages."
msgstr ""
"Karere가 이제 백그라운드에서 실행됩니다. 새 메시지에 대한 알림을 받게 됩니다."

#: src/window.vala
msgid "WhatsApp Web Content"
msgstr "WhatsApp Web 콘텐츠"

#: src/window.vala
msgid "Main WhatsApp Web interface - use Tab to navigate, Enter to activate"
msgstr "메인 WhatsApp Web 인터페이스 - 탐색에는 Tab, 활성화에는 Enter 사용"

#: src/window.vala
msgid "Application Header"
msgstr "애플리케이션 헤더"

#: src/window.vala
msgid "Contains application title and main menu"
msgstr "애플리케이션 제목과 메인 메뉴 포함"

#: src/window.vala
msgid "Access preferences, help, and other application options"
msgstr "환경 설정, 도움말 및 기타 애플리케이션 옵션 액세스"

#: src/window.vala
msgid "Notification Area"
msgstr "알림 영역"

#: src/window.vala
msgid "Skip to main content"
msgstr "메인 콘텐츠로 건너뛰기"

#: src/window.vala
msgid "Failed to load WhatsApp Web. Please check your internet connection."
msgstr "WhatsApp Web 로드에 실패했습니다. 인터넷 연결을 확인해 주세요."

#: src/window.vala
msgid "File does not exist"
msgstr "파일이 존재하지 않습니다"

#: src/window.vala
msgid "File is too large for WhatsApp (max 100MB)"
msgstr "파일이 WhatsApp에 비해 너무 큽니다 (최대 100MB)"

#: src/window.vala
msgid "File ready to share - complete the upload in WhatsApp Web"
msgstr "공유할 파일 준비 완료 - WhatsApp Web에서 업로드를 완료하세요"

#: src/window.vala
msgid "Failed to process file: %s"
msgstr "파일 처리 실패: %s"

#: src/window.vala
msgid "File path copied to clipboard"
msgstr "파일 경로가 클립보드에 복사되었습니다"

#: src/window.vala
msgid "Failed to copy file path"
msgstr "파일 경로 복사 실패"

#: src/window.vala
msgid "Opened file location"
msgstr "파일 위치를 열었습니다"

#: src/window.vala
msgid "Could not determine file location"
msgstr "파일 위치를 결정할 수 없습니다"

#: src/window.vala
msgid "Failed to open file location"
msgstr "파일 위치 열기 실패"

#: src/window.vala
msgid "Developer tools are disabled in preferences"
msgstr "환경 설정에서 개발자 도구가 비활성화되었습니다"

#: src/window.vala
msgid "Force reloading..."
msgstr "강제 재로드 중..."

#: src/window.vala
msgid "Reloading..."
msgstr "재로드 중..."

#: src/window.vala
msgid "Accessibility features active"
msgstr "접근성 기능 활성"

#: src/accessibility-manager.vala
msgid "Main Header Bar"
msgstr "메인 헤더 바"

#: src/accessibility-manager.vala
msgid "Contains application controls and menu"
msgstr "애플리케이션 컨트롤과 메뉴 포함"

#: src/crash-reporter.vala
msgid "Crash Report Submitted"
msgstr "충돌 보고서 제출됨"

#: src/crash-reporter.vala
msgid ""
"Thank you for helping improve Karere. The crash report has been submitted "
"successfully and will help us fix this issue."
msgstr ""
"Karere 개선에 도움을 주셔서 감사합니다. 충돌 보고서가 성공적으로 제출되었으"
"며, 이 문제를 해결하는 데 도움이 될 것입니다."

#: src/crash-reporter.vala
msgid "Failed to submit crash report"
msgstr "충돌 보고서 제출 실패"

#: src/crash-reporter.vala
msgid ""
"The crash report has been saved locally and you can try submitting it again "
"later."
msgstr ""
"충돌 보고서가 로컬에 저장되었으며 나중에 다시 제출을 시도할 수 있습니다."

#: src/crash-reporter.vala
msgid "Submission Failed"
msgstr "제출 실패"

#: src/crash-reporter.vala
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/utils.vala
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/utils.vala
msgid "Critical Error"
msgstr "중요 오류"

#: src/utils.vala
msgid "The application may need to be restarted."
msgstr "애플리케이션을 재시작해야 할 수 있습니다."

#: src/utils.vala
msgid "Restart"
msgstr "재시작"

#: src/utils.vala
msgid "Continue"
msgstr "계속"
